自信心跌落谷底

睇返自己半年前寫嘅日記
充滿雄心壯志
唔想衰比人睇
依家嘅自己只係識質疑自己同埋得過且過
工作上努力左但成效好低
原來有努力唔代表就可以做得好
勉強完最後就係一場空

一路以黎返學返工都識到朋友
以為自己唔算人緣差
但自己原來冇特色
冇任何吸引到其他人嘅地方
咁樣嘅我算係d乜?

lm跟進

Agger
有啲野遲左努力就係遲左 就算追翻啲時間但唔係當初就努力 都係無用

我答你：Nothing
既然係噉 做人求開心不就好了？

如果成日focus喺自己嘅不足上面諗嘢當然會好灰啦
不妨諗吓自己有咩做得好
缺點就每樣諗吓可以點改
最緊要開心
還掂其實其他人都只係care自己
冇人會真係怪你
除咗你自己